{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096821?place[place_type]=GID&place[gid]=1096821&place[latitude]=37.5933310122&place[longitude]=126.450592192&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 하나와 엘리스 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江華島ハナワエリススパペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用できるペンションでない場合は、ペット同伴時に入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されるため、これにより払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットバスがある客室はオーシャンビュースパで、利用時間は入室後から23時前までです。 入浴剤は使用できず、スパの種類はバブルスパとジェットスパです。 バーベキューを楽しめるメゾネットタイプの客室もあり、IPTVやWi-Fiも可能です。 それぞれの客室は、収容人数によって基準人数と最大人数が決まっています。 ペンション内には屋外プールもあり、駐車も可能です。 客室は全体的に愛犬同伴は不可能で、芝生庭園も利用可能な施設です。 202号、205号、301号、302号、305号、303号、201号客室の基準および最大人数はそれぞれ明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。基準人数を超えた場合は、別途費用が発生することがあります。また、最大人数を超えた場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションでない場合は、ペット同伴時に入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されるため、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間について教えてください。",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスがある客室の利用時間と種類について教えてください。",
            "answer": "スパ/ジェットバスがある客室はオーシャンビュースパで、利用時間は入室後から23時前までです。入浴剤は使用できず、スパの種類はバブルスパとジェットスパです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる客室の特徴について教えてください。",
            "answer": "バーベキューを楽しめるメゾネットタイプの客室もあり、IPTVやWi-Fiも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プールもあり、駐車も可能です。また、客室は全体的に愛犬同伴は不可能で、芝生庭園も利用可能な施設です。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "202号、205号、301号、302号、305号、303号、201号客室の基準および最大人数はそれぞれ明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 866
    }
}